關於記者會嘅建議

集中討論兩個最致命問題

1. 代表性
由於唔可以做大台, 一定唔可以代表抗爭者承諾啲乜嘢, 但有方法可以提升代表性, 最直接係每次記者會後喺連登開一個post, 由所有連登仔評價代唔代表到自己嘅意見, 正評/負評 = 信任/不信任票
連登已經算係一個公認有代表性嘅網絡平台, 如果多數連登仔正評, 已經足夠反映代表性

2. 前線武力行為, 不割蓆, 無底線問題
- 強調每個抗爭者做法唔同, 唔可以代任何抗爭者承諾, 只可以呼籲和平, 唔好傷害到人
- 強調不割蓆係指要團結, 唔代表係無底線, 底線係良知
- 強調市民同媒體會較容易見到示威者對"物件"嘅損壞但暫時未見有示威者傷害平民, 反而多次保護平民
- 呼籲集中關注警方嘅武力對平民嘅傷害

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊